{
  "(error {0})": "(錯誤 {0})",
  "The file/directory could not be found.": "找不到檔案或目錄。",
  "The file/directory could not be read.": "無法讀取檔案或目錄。",
  "Files larger than {0} MB cannot be opened in {APP_NAME}.": "{APP_NAME} 無法開啟大於 {0} MB 的檔案。",
  "The target directory cannot be modified.": "無法異動目標目錄。",
  "The permissions do not allow you to make modifications.": "您的權限不足，無法修改。",
  "The file has been modified outside of {APP_NAME}.": "檔案已被 {APP_NAME} 以外的程式修改。",
  "Unknown encoding format": "{APP_NAME} 目前只支援 UTF-8 編碼的文字檔。",
  "The file or directory already exists.": "檔案或目錄已經存在。",
  "file": "檔案",
  "File": "檔案",
  "directory": "目錄",
  "Directory": "目錄",
  "Directory names": "目錄名稱",
  "Filenames": "檔案名稱",
  "Filename": "檔案名稱",
  "Directory Name": "目錄名稱",
  "Error Loading Project": "無法載入專案",
  "An error occurred when showing the open file dialog. (error {0})": "顯示開啟檔案對話框時發生錯誤。 (錯誤 {0})",
  "An error occurred when trying to load the directory <span class='dialog-filename'>{0}</span>. (error {1})": "載入 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 目錄時發生錯誤。 (錯誤 {1})",
  "An error occurred when reading the contents of the directory <span class='dialog-filename'>{0}</span>. (error {1})": "讀取 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 目錄中的內容時發生錯誤。 (錯誤 {1})",
  "Error Opening File": "無法開啟檔案",
  "An error occurred when trying to open the file <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}": "開啟 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 檔案時發生錯誤。 {1}",
  "An error occurred when trying to open the following files:": "開啟下列檔案時發生錯誤:",
  "Error Reloading Changes From Disk": "無法從磁碟重新載入變更",
  "An error occurred when trying to reload the file <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}": "重新載入 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 檔案時發生錯誤。 {1}",
  "Error Saving File": "無法儲存檔案",
  "An error occurred when trying to save the file <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}": "儲存 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 檔案時發生錯誤。 {1}",
  "Error Renaming {0}": "無法將{0}重新命名",
  "An error occurred when trying to rename the {2} <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}": "重新命名{2} <span class='dialog-filename'>{0}</span> 時發生錯誤。 {1}",
  "Error Deleting {0}": "無法刪除{0}",
  "An error occurred when trying to delete the {2} <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}": "刪除{2} <span class='dialog-filename'>{0}</span> 時發生錯誤。 {1}",
  "Invalid {0}": "{0}無效",
  "{0} cannot use any system reserved words, end with dots (.) or use any of the following characters: <code class='emphasized'>{1}</code>": "{0}當中不能包含任何的系統保留字、結尾不能是半型句點 (.)，也不能使用下列字元: <code class='emphasized'>{1}</code>",
  "A file or directory with the name <span class='dialog-filename'>{0}</span> already exists.": "已經有叫做 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 的檔案或目錄了。",
  "Error Creating {0}": "無法建立{0}",
  "An error occurred when trying to create the {0} <span class='dialog-filename'>{1}</span>. {2}": "建立{0} <span class='dialog-filename'>{1}</span> 時發生錯誤。 {2}",
  "Cannot open a folder at the same time as opening other files.": "開啟其他檔案的同時不能開啟資料夾。",
  "Error Reading User Key Map": "無法讀取使用者按鍵對應資料",
  "Your key map file is not valid JSON. The file will be opened so that you can correct the format.": "您的按鍵對應檔內容不是正確的 JSON 格式。將開啟該檔以便您修正格式問題。",
  "Your key map file is not a valid UTF-8 encoded text file and cannot be loaded": "您的按鍵對應檔不是正確的 UTF-8 編碼文字檔，無法載入",
  "You cannot reassign shortcuts to these commands: {0}": "您無法重新定義下列指令的快捷鍵: {0}",
  "You cannot reassign these shortcuts: {0}": "您無法重新定義快捷鍵: {0}",
  "You are reassigning multiple shortcuts to these commands: {0}": "您定義了超過一組快捷鍵給下列指令: {0}",
  "You have multiple bindings of these shortcuts: {0}": "您定義了超過一種按鍵組合給下列快捷鍵: {0}",
  "These shortcuts are invalid: {0}": "下列快捷鍵無效: {0}",
  "You are assigning shortcuts to nonexistent commands: {0}": "您定義了快捷鍵給不存在的指令: {0}",
  "Error Reading Preferences": "讀取喜好設定時發生錯誤",
  "Your preferences file is not valid JSON. The file will be opened so that you can correct the format. You will need to restart {APP_NAME} for the changes to take effect.": "您的喜好設定檔內容不是正確的 JSON 格式。將開啟該檔以便您修正格式問題。 重新啟動 {APP_NAME} 後異動才會生效。",
  "Your project preferences file is not valid JSON. The file will be opened so that you can correct the format. You will need to reload the project for the changes to take effect.": "您的專案喜好設定檔內容不是正確的 JSON 格式。將開啟該檔以便您修正格式問題。 重新啟動 {APP_NAME} 後異動才會生效。",
  "Oops! {APP_NAME} Doesn't Run in Browsers Yet.": "不妙! {APP_NAME} 還不能在瀏覽器裡跑。",
  "{APP_NAME} is built in HTML, but right now it runs as a desktop app so you can use it to edit local files. Please use the application shell in the <b>github.com/adobe/brackets-shell</b> repo to run {APP_NAME}.": "{APP_NAME} 是以 HTML 打造，不過要以應用程式的方式執行才能編輯電腦上的檔案。請透過 <b>github.com/adobe/brackets-shell</b> 儲存庫中的應用程式介面來執行 {APP_NAME}。",
  "Error Indexing Files": "無法建立檔案索引",
  "This project contains more than 30,000 files. Features that operate across multiple files may be disabled or behave as if the project is empty. <a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Large-Projects'>Read more about working with large projects</a>.": "專案超過 30,000 個檔案。需要跨檔案執行的功能可能會被關閉或是變成跟專案內沒有任何檔案一樣。<a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Large-Projects'>了解怎麼處理大型專案</a>。",
  "Error Launching Browser": "無法啟動瀏覽器",
  "The Google Chrome browser could not be found. Please make sure it is installed.": "找不到 Google Chrome 瀏覽器。請確定您有安裝。",
  "An error occurred when launching the browser. (error {0})": "啟動瀏覽器時發生錯誤。 (錯誤 {0})",
  "Live Preview Error": "即時預覽錯誤",
  "Connecting to Browser": "正在連到瀏覽器",
  "In order for Live Preview to connect, Chrome needs to be relaunched with remote debugging enabled.<br /><br />Would you like to relaunch Chrome and enable remote debugging?<br /><br />": "為了讓即時預覽功能順利連線，需要重新啟動 Chrome 並開啟遠端除錯功能。<br /><br />您是否要重新啟動 Chrome 並啟用遠端除錯功能?<br /><br />",
  "Unable to load Live Preview page.": "無法載入即時預覽頁。",
  "Open an HTML file or make sure there is an index.html file in your project in order to launch live preview.": "請開啟 HTML 檔，或是確定專案中有 index.html 檔才能啟動即時預覽功能。",
  "To launch live preview with a server-side file, you need to specify a Base URL for this project.": "您需要指定專案的 URL 根位址，才能啟動包含伺服器端資源的即時預覽功能。",
  "Error starting up the HTTP server for live preview files. Please try again.": "無法啟動即時預覽用的 HTTP 伺服器。請再試一次。",
  "Welcome to Live Preview!": "歡迎使用即時預覽!",
  "Live Preview connects {APP_NAME} to your browser. It launches a preview of your HTML file in the browser, then updates the preview instantly as you edit your code.<br /><br />In this early version of {APP_NAME}, Live Preview only works with <strong>Google Chrome</strong> and updates live as you edit <strong>CSS or HTML files</strong>. Changes to JavaScript files are automatically reloaded when you save.<br /><br />(You'll only see this message once.)": "即時預覽將 {APP_NAME} 與您的瀏覽器連線。讓您在瀏覽器中預覽 HTML 檔案，編輯的內容也會即時反應在預覽畫面上。<br /><br />因為 {APP_NAME} 才剛起步，即時預覽目前只能在 <strong>Google Chrome</strong> 上面執行，<strong>CSS 或 HTML 檔案</strong>的異動會即時反應。修改 JavaScript 檔案並儲存後會重新載入頁面。<br /><br />(您只會看到一次這段訊息。)",
  "For more information, see <a href='{0}' title='{0}'>Troubleshooting Live Preview connection errors</a>.": "想了解更多，請參考<a href='{0}' title='{0}'>即時預覽連結錯誤排解</a>。",
  "Live Preview": "即時預覽",
  "Live Preview: Connecting…": "即時預覽: 連線中…",
  "Live Preview: Initializing…": "即時預覽: 初始化中…",
  "Disconnect Live Preview": "關閉即時預覽",
  "Live Preview (save file to refresh)": "即時預覽 (檔案儲存後重新載入)",
  "Live Preview (not updating due to syntax error)": "即時預覽 (語法錯誤，不更新)",
  "Live Preview was canceled because the browser's developer tools were opened": "已取消即時預覽，因為開發者工具被打開了",
  "Live Preview was canceled because the page was closed in the browser": "已取消即時預覽，因為頁面被關掉了",
  "Live Preview was canceled because the browser navigated to a page that is not part of the current project": "已取消即時預覽，因為您連到專案外的頁面了",
  "Live Preview was canceled for an unknown reason ({0})": "即時預覽因為不明的錯誤而取消 ({0})",
  "Save Changes": "儲存變更",
  "Do you want to save the changes you made in the document <span class='dialog-filename'>{0}</span>?": "您想要儲存 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 檔案的變更嗎?",
  "Do you want to save your changes to the following files?": "您想要儲存下列檔案的變更嗎?",
  "External Changes": "外部變更",
  "Confirm Delete": "確定刪除",
  "Are you sure you want to delete the folder <span class='dialog-filename'>{0}</span>?": "您確定要刪除 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 資料夾嗎?",
  "File Deleted": "檔案已刪除",
  "<span class='dialog-filename'>{0}</span> has been modified on disk outside of {APP_NAME}.<br /><br />Do you want to save the file and overwrite those changes?": "<span class='dialog-filename'>{0}</span> 在 {APP_NAME} 外被修改過了。<br /><br />您想要儲存檔案並覆寫蓋掉外部的變更嗎?",
  "<span class='dialog-filename'>{0}</span> has been modified on disk outside of {APP_NAME}, but also has unsaved changes in {APP_NAME}.<br /><br />Which version do you want to keep?": "<span class='dialog-filename'>{0}</span> 在 {APP_NAME} 外被修改過了，但在 {APP_NAME} 中也有還沒儲存的變更。<br /><br />您想保留哪個版本呢?",
  "<span class='dialog-filename'>{0}</span> has been deleted on disk outside of {APP_NAME}, but has unsaved changes in {APP_NAME}.<br /><br />Do you want to keep your changes?": "<span class='dialog-filename'>{0}</span> 在 {APP_NAME} 外被刪除了，但在 {APP_NAME} 中還有沒儲存的變更。<br /><br />想要保留您變更的內容嗎?",
  "Done": "完成",
  "OK": "確定",
  "Cancel": "取消",
  "Don't Save": "不要儲存",
  "Save": "儲存",
  "Save As…": "另存新檔…",
  "Overwrite": "覆寫",
  "Delete": "刪除",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "{0} of {1}": "{0} / {1}",
  "No results": "沒有結果",
  "Find…": "尋找…",
  "Replace with…": "取代成…",
  "Replace All": "批次…",
  "Replace…": "取代…",
  "Replace": "取代",
  "▶": "▶",
  "◀": "◀",
  "Next Match": "下一筆符合",
  "Previous Match": "上一筆符合",
  "Match Case": "大小寫須相符",
  "Regular Expression": "正規表示式",
  "Replace Without Undo": "直接取代，不用復原",
  "Because more than {0} files need to be changed, {APP_NAME} will modify unopened files on disk.<br />You won't be able to undo replacements in those files.": "有超過 {0} 個檔案會被變更，{APP_NAME} 會修改到磁碟上沒被開啟的檔案。<br />這些檔案內容取代後無法再復原。",
  "Open File": "開啟檔案",
  "Save File": "儲存檔案",
  "Choose a folder": "選取資料夾",
  "Release Notes": "版本資訊",
  "You're Up to Date!": "已經是最新版!",
  "You are running the latest version of {APP_NAME}.": "您的 {APP_NAME} 已經是最新版。",
  "with": "取代成",
  "Found": "找到",
  "&mdash; {0} {1} {2} in {3}": "&mdash; {3}中共有{0} {1} 筆{2}",
  "{0} {1}": "{0} 個{1}",
  "in <span class='dialog-filename'>{0}</span>": "在 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 中",
  "in project": "在專案中",
  "Filter excludes all files {0}": "篩選條件排除了{0}的所有檔案",
  "files": "檔案",
  "match": "符合",
  "matches": "符合",
  "Over ": "超過",
  "{0}&mdash;{1}": "{0}&mdash;{1}",
  "<span class='dialog-filename'>{0}</span> {2} <span class='dialog-path'>{1}</span>": "<span class='dialog-filename'>{0}</span> {2} <span class='dialog-path'>{1}</span>",
  "Ctrl/Cmd click to expand/collapse all": "按住 Ctrl/Cmd 再用滑鼠點一下可以全部展開/收合",
  "Replace Errors": "取代錯誤",
  "The following files weren't modified because they changed after the search or couldn't be written.": "下列檔案沒有被修改，可能是搜尋後又被變更或是無法寫入。",
  "Error Getting Update Info": "無法取得更新資訊",
  "There was a problem getting the latest update information from the server. Please make sure you are connected to the Internet and try again.": "由伺服器取得更新資訊時發生錯誤。請確定您已連線到 Internet 後再重試一次。",
  "New Exclusion Set…": "新增排除集…",
  "Don't Exclude Files": "不要排除檔案",
  "No Files Excluded": "沒有檔案被排除",
  "Exclude {0}": "排除 {0}",
  "Edit…": "編輯…",
  "Edit Exclusion Set": "編輯排除集",
  "Exclude files and folders matching any of the following strings / substrings or <a href='{0}' title='{0}'>wildcards</a>. Enter each string on a new line.": "排除名稱完全或部分符合下列字串的檔案及資料夾，也可以使用<a href='{0}' title='{0}'>萬用字元</a>。 多組條件請分行輸入，一行一個。",
  "Name this exclusion set (optional)": "排除集名稱 (選填)",
  "and {0} more": "及其他 {0} 個",
  "Counting files…": "計算檔案數目中…",
  "Allows {0} of {1} files {2}": "包含{2}全部 {1} 個檔案中的 {0} 個",
  "Allows all {0} files {1}": "包含{1}的全部 {0} 個檔案",
  "No Quick Edit available for current cursor position": "游標所在位置沒有相關的快速編輯功能",
  "CSS Quick Edit: place cursor on a single class name": "CSS 快速編輯: 將游標放在單一 class 名稱上",
  "CSS Quick Edit: incomplete class attribute": "CSS 快速編輯: class 屬性不完整",
  "CSS Quick Edit: incomplete id attribute": "CSS 快速編輯: id 屬性不完整",
  "CSS Quick Edit: place cursor in tag, class, or id": "CSS 快速編輯: 將游標放在標籤名稱、class 或 id 上",
  "CSS Timing Function Quick Edit: invalid syntax": "CSS 計時函式快速編輯: 語法無效",
  "JS Quick Edit: place cursor in function name": "JS 快速編輯: 將游標放在函式名稱上",
  "No Quick Docs available for current cursor position": "游標所在位置沒有相關的快速文件",
  "Loading…": "載入中…",
  "Untitled": "未命名",
  "Working Files": "工作檔案",
  "Top": "上方",
  "Bottom": "下方",
  "Left": "左側",
  "Right": "右側",
  "No Split": "不分割",
  "Vertical Split": "左右分割",
  "Horizontal Split": "上下分割",
  "Split the editor vertically or horizontally": "將編輯器分割成上下或左右兩塊",
  "Configure Working Set": "設定工作集",
  "Already Open": "已經開啟",
  "The file is already open in another pane. {APP_NAME} will soon support opening the same file in more than one pane. Until then, the file will be shown in the pane it's already open in.<br /><br />(You'll only see this message once.)": "檔案已經在另一個窗格中開啟。{APP_NAME} 很快就會支援在多個窗格中開啟相同的檔案。在那之前，檔案還是會在原本已開啟的窗格中顯示。<br /><br />(您只會看到一次這個訊息。)",
  "Ctrl": "Ctrl",
  "Shift": "Shift",
  "Space": "空白鍵",
  "Page Up": "Page Up",
  "Page Down": "Page Down",
  "Home": "Home",
  "End": "End",
  "Insert": "Insert",
  "Line {0}, Column {1}": "第 {0} 行，第 {1} 個字元",
  " — Selected {0} column": " — 選了 {0} 個字元",
  " — Selected {0} columns": " — 選了 {0} 個字元",
  " — Selected {0} line": " — 選了 {0} 行",
  " — Selected {0} lines": " — 選了 {0} 行",
  " — {0} selections": " — 選了 {0} 段",
  "Click to switch indentation to spaces": "點一下切換成使用空白字元縮排",
  "Click to switch indentation to tabs": "點一下切換成使用 Tab 縮排",
  "Click to change number of spaces used when indenting": "點一下變更縮排用的空白字元數",
  "Click to change tab character width": "點一下變更 Tab 字元所代表的長度",
  "Spaces:": "空白字元:",
  "Tab Size:": "Tab 長度:",
  "— {0} Line": "— {0} 行",
  "— {0} Lines": "— {0} 行",
  "Extensions Disabled": "已停用擴充功能",
  "INS": "INS",
  "OVR": "OVR",
  "Click to toggle cursor between Insert (INS) and Overwrite (OVR) modes": "按一下可以在插入 (INS) 與覆寫 (OVR) 模式中切換",
  "Click to change file type": "按一下可以變更檔案類型",
  "{0}. Click to toggle report panel.": "{0}。按一下可以開啟或關閉報告面板。",
  "(default)": "(預設)",
  "Set as Default for .{0} Files": "設定成 .{0} 檔的預設值",
  "{0} Problems": "{0} 項問題",
  "1 {0} Problem": "1 項 {0} 問題",
  "{1} {0} Problems": "{1} 項 {0} 問題",
  "No {0} problems found - good job!": "沒發現任何 {0} 問題，幹得好!",
  "No problems found - good job!": "沒發現任何問題，幹得好!",
  "Linting is disabled": "已停用 Lint 功能",
  "No linter available for {0}": "沒有 {0} 適用的 Linter",
  "Nothing to lint": "沒有東西好 Lint",
  "{0} has timed out after waiting for {1} ms": "{0} 等了 {1} 毫秒後逾時",
  "{0} terminated with error: {1}": "{0} 已終止，錯誤: {1}",
  "New": "新增",
  "New File": "新增檔案",
  "New Folder": "新增資料夾",
  "Open…": "開啟…",
  "Open To Working Set": "開啟進工作集",
  "Open Dropped Files": "開啟拖放的檔案",
  "Open Folder…": "開啟資料夾…",
  "Close": "關閉",
  "Close All": "全部關閉",
  "Close List": "關閉清單",
  "Close Others": "關閉其他檔案",
  "Close Others Above": "關閉上列檔案",
  "Close Others Below": "關閉下列檔案",
  "Save All": "全部儲存",
  "Enable Experimental Live Preview": "啟用實驗版即時預覽",
  "Force Reload Live Preview": "強制重新載入即時預覽",
  "Project Settings…": "專案設定…",
  "Rename": "重新命名",
  "Install Extension…": "安裝擴充功能…",
  "Extension Manager…": "擴充功能管理員…",
  "Refresh File Tree": "重新整理檔案樹",
  "Quit": "結束",
  "Exit": "結束",
  "Edit": "編輯",
  "Undo": "復原",
  "Redo": "取消復原",
  "Cut": "剪下",
  "Copy": "複製",
  "Paste": "貼上",
  "Select All": "全部選取",
  "Select Line": "整行選取",
  "Split Selection into Lines": "逐行切成多段選取區塊",
  "Add Cursor to Next Line": "在下一行加入游標",
  "Add Cursor to Previous Line": "在上一行加入游標",
  "Indent": "縮排",
  "Unindent": "取消縮排",
  "Duplicate": "整行複製",
  "Delete Line": "整行刪除",
  "Toggle Line Comment": "加入或取消行註解",
  "Toggle Block Comment": "加入或取消區塊註解",
  "Move Line Up": "整行上移",
  "Move Line Down": "整行下移",
  "Open Line Above": "往上新增一行",
  "Open Line Below": "往下新增一行",
  "Auto Close Braces": "自動插入右括號",
  "Show Code Hints": "顯示程式提示",
  "Find": "尋找",
  "Find Next": "找下一個",
  "Find Previous": "找上一個",
  "Find All and Select": "找出並全部選取",
  "Add Next Match to Selection": "一併選取下一筆符合的",
  "Skip and Add Next Match": "跳過並選取下一筆符合的",
  "Find in Files": "在檔案中尋找",
  "Find in…": "尋找…",
  "Replace in Files": "在檔案中取代",
  "Replace in…": "取代…",
  "View": "檢視",
  "Hide Sidebar": "隱藏側欄",
  "Show Sidebar": "顯示側欄",
  "Increase Font Size": "放大字體",
  "Decrease Font Size": "縮小字體",
  "Restore Font Size": "還原字體大小",
  "Scroll Line Up": "向上捲動一行",
  "Scroll Line Down": "向下捲動一行",
  "Line Numbers": "行號",
  "Highlight Active Line": "強調游標所在行",
  "Word Wrap": "自動換行",
  "Live Preview Highlight": "即時預覽強調顯示",
  "Lint Files on Save": "存檔時執行 Lint",
  "Sort by Added": "依加入先後排序",
  "Sort by Name": "依檔名排序",
  "Sort by Type": "依類型排序",
  "Automatic Sort": "自動排序",
  "Themes…": "佈景主題…",
  "Navigate": "瀏覽",
  "Quick Open": "快速開啟",
  "Go to Line": "到指定行",
  "Quick Find Definition": "快速尋找定義",
  "Go to First Problem": "到第一筆問題",
  "Quick Edit": "快速編輯",
  "Quick Docs": "快速文件",
  "New Rule": "新增規則",
  "Next Document": "下一個檔案",
  "Previous Document": "上一個檔案",
  "Next Document in List": "清單中的下一個檔案",
  "Previous Document in List": "清單中的上一個檔案",
  "Show in File Tree": "在檔案樹中顯示",
  "Show in Explorer": "在檔案總管中顯示",
  "Show in Finder": "在 Finder 中顯示",
  "Show in OS": "在作業系統中顯示",
  "Help": "說明",
  "Check for Updates": "檢查是否有更新",
  "How to Use {APP_NAME}": "如何使用 {APP_NAME}",
  "{APP_NAME} Support": "{APP_NAME} 支援",
  "Suggest a Feature": "功能建議",
  "Get Involved": "參與",
  "Show Extensions Folder": "顯示擴充功能資料夾",
  "Health Report": "狀況報告",
  "{APP_TITLE} Homepage": "{APP_TITLE} 首頁",
  "{TWITTER_NAME} on Twitter": "Twitter {TWITTER_NAME} 專頁",
  "About {APP_TITLE}": "關於 {APP_TITLE}",
  "Open Preferences File": "開啟喜好設定檔",
  "Open User Key Map": "開啟使用者按鍵對應檔",
  "experimental build": "實驗建置",
  "build": "建置",
  "development build": "開發建置",
  "Reload from Disk": "從磁碟重新載入",
  "Keep Changes in Editor": "在編輯器中保留變更",
  "Close (Don't Save)": "關閉 (不要儲存)",
  "Relaunch Chrome": "重新啟動 Chrome",
  "About": "關於",
  "MDN Docs and the MDN graphical logo are licensed under a Creative Commons Attribution license, <a href='{MDN_DOCS_LICENSE}'>CC-BY-SA 2.5 Unported</a>.": "MDN 文件及 MDN 圖示皆以 Creative Commons Attribution 授權條款 <a href='{MDN_DOCS_LICENSE}'>CC-BY-SA 2.5 Unported</a> 授權。",
  "There's a new build of {APP_NAME} available! Click here for details.": "有新版的 {APP_NAME}! 點這裡了解詳情。",
  "Update Available": "有新版",
  "Hey, there's a new build of {APP_NAME} available. Here are some of the new features:": "嗨! 新版的 {APP_NAME} 已經可以下載。新功能有:",
  "Get it now!": "馬上取得!",
  "Project Settings for: {0}": "專案設定: {0}",
  "Live Preview Base URL": "即時預覽 URL 根位址",
  "To use a local server, enter a URL like http://localhost:8000/": "如果要用本機伺服器，可以輸入 http://localhost:8000/ 這類 URL",
  "The {0} protocol isn't supported by Live Preview&mdash;please use http: or https: .": "即時預覽功能不支援 {0} 協定&mdash;請使用 http: 或 https: 。",
  "The base URL can't contain search parameters like \"{0}\".": "URL 根位址不能有 \"{0}\" 這類搜尋參數。",
  "The base URL can't contain hashes like \"{0}\".": "URL 根位址不能有半型井號 (#)，例如 \"{0}\"。",
  "Special characters like '{0}' must be %-encoded.": "'{0}' 這類特殊字元一定要用 % 格式編碼過。",
  "Unknown error parsing Base URL": "解析 URL 根位址時發生不明錯誤",
  "<em>Open a file while this pane has focus</em>": "<em>選到本窗格後再開啟檔案</em>",
  "Current Theme": "目前的佈景主題",
  "Use Theme Scrollbars": "使用佈景主題的捲軸",
  "Font Size": "字體大小",
  "Font Family": "字體",
  "Themes Settings": "佈景主題設定",
  "Install": "安裝",
  "Update": "更新",
  "Remove": "移除",
  "Disable": "停用",
  "Enable": "啟用",
  "Extensions in the \"dev\" folder must be manually deleted.": "在 \"dev\" 資料夾中的擴充功能必需手動刪除。",
  "The update isn't compatible with this version of {APP_NAME}.": "這項更新不相容於這一版的 {APP_NAME}。",
  "Extensions in the \"dev\" folder can't be updated automatically.": "在 \"dev\" 資料夾中的擴充功能無法自動更新。",
  "Install Extension": "安裝擴充功能",
  "Update Extension": "更新擴充功能",
  "Extension URL": "擴充功能 URL",
  "URL of the extension's zip file or GitHub repo": "擴充功能 zip 壓縮檔或是 GitHub 儲存庫的 URL",
  "Installing extension from {0}…": "由 {0} 安裝擴充功能中…",
  "Installation successful!": "安裝成功!",
  "Installation failed.": "安裝失敗。",
  "Canceling…": "取消中…",
  "Canceling the install is taking a long time. An internal error may have occurred.": "取消安裝花太多時間。可能發生了內部錯誤。",
  "Installation canceled.": "安裝已取消。",
  "View complete description": "顯示完整描述資訊",
  "View truncated description": "只顯示部分描述資訊",
  "The downloaded content is not a valid zip file.": "下載的內容不是正確的 zip 壓縮檔。",
  "The package.json file is not valid (error was: {0}).": "package.json 檔案無效 (錯誤: {0}).",
  "The package.json file doesn't specify a package name.": "package.json 檔案中沒有指定套件名稱。",
  "{0} is an invalid package name.": "{0} 不是正確的套件名稱。",
  "The package.json file doesn't specify a package version.": "package.json 檔案中沒有指定套件版本。",
  "The package version number ({0}) is invalid.": "套件版號 ({0}) 無效。",
  "The {APP_NAME} compatibility string ({0}) is invalid.": "{APP_NAME} 相容性字串 ({0}) 無效。",
  "The words ({1}) are not allowed in the {0} field.": "{0} 欄位中不能有 ({1}) 這些字。",
  "The extension isn't compatible with this version of {APP_NAME}. It's installed in your disabled extensions folder.": "這個擴充功能不相容於本版 {APP_NAME}。已將其安裝在 \"disabled\" 已停用擴充功能資料夾中。",
  "The package has no main.js file.": "套件中沒有 main.js 檔案。",
  "Installing this package will overwrite a previously installed extension. Overwrite the old extension?": "安裝這個套件將會蓋掉先前安裝的擴充功能。 是否要覆寫?",
  "This package is the same version as the one that is currently installed. Overwrite the existing installation?": "已經安裝過這個版本的套件了。 是否要覆寫已安裝的版本?",
  "This package is version {0} which is older than the currently installed ({1}). Overwrite the existing installation?": "{0} 版的套件比已安裝的版本 ({1}) 還要舊。 是否要覆寫已經安裝的版本?",
  "Internal error: download ID already in use.": "內部錯誤: 下載識別碼正在使用中。",
  "Cannot connect to server.": "無法連到伺服器。",
  "File not found on server (HTTP {0}).": "伺服器 (HTTP {0}) 回應找不到檔案。",
  "Unable to save download to temp file.": "無法下載存成暫存檔。",
  "The extension encountered an error while starting up.": "擴充功能啟動時發生錯誤。",
  "The URL is invalid. Please check that you entered it correctly.": "URL 無效。請檢查您是否輸入正確。",
  "The URL must be an http or https URL.": "只支援 http 或 https 協定的 URL。",
  "Unknown internal error.": "不明的內部錯誤。",
  "Extension Manager": "擴充功能管理員",
  "Unable to access the extension registry. Please try again later.": "無法存取擴充功能登錄庫。請稍後再試。",
  "Drag .zip here or": "將 .zip 拖過來，或",
  "Drop .zip to install": "放開 .zip 開始安裝",
  "Install/Update aborted due to the following errors:": "下列原因造成安裝或是更新失敗:",
  "Install from URL…": "由 URL 安裝…",
  "Validating…": "Validating…",
  "Author": "作者",
  "Date": "日期",
  "This extension requires a newer version of {APP_NAME}.": "這個擴充功能需要較新版的 {APP_NAME} 才能使用。",
  "This extension currently only works with older versions of {APP_NAME}.": "這個擴充功能目前只能在舊版 {APP_NAME} 中使用。",
  "Version {0} of this extension requires a newer version of {APP_NAME}. But you can install the earlier version {1}.": "這個擴充功能 {0} 版只能在新版 {APP_NAME} 中使用。不過您可以選擇安裝較舊的 {1} 版。",
  "Version {0} of this extension only works with older versions of {APP_NAME}. But you can install the earlier version {1}.": "這個擴充功能 {0} 版只能在舊版 {APP_NAME} 中使用。不過您可以選擇安裝較舊的 {1} 版。",
  "No description": "沒有描述資訊",
  "More info…": "更多資訊…",
  "Extension error": "擴充功能錯誤",
  "Keywords": "關鍵字",
  "Translated into {0} languages, including yours": "包含您使用的語言在內，總共支援 {0} 種語言",
  "Translated into {0} languages": "支援 {0} 種語言",
  "This extension has been translated into these languages: {0}": "這個擴充功能已經被翻譯成下列語言: {0}",
  "Installed": "已安裝",
  "This extension update has been downloaded and will be installed after {APP_NAME} reloads.": "這個擴充功能的更新已經下載完成，會在重新載入 {APP_NAME} 時安裝。",
  "Search": "搜尋",
  "More": "更多",
  "Browse Extensions": "瀏覽擴充功能",
  "Remove Extension": "移除擴充功能",
  "Unable to remove one or more extensions: {0}. {APP_NAME} will still reload.": "無法移除擴充功能: {0}。 {APP_NAME} 還是會重新載入。",
  "Unable to update one or more extensions: {0}. {APP_NAME} will still reload.": "無法更新擴充功能: {0}。 {APP_NAME} 還是會重新載入。",
  "Disable Extension": "停用擴充功能",
  "Unable to disable one or more extensions: {0}. {APP_NAME} will still reload.": "無法停用擴充功能: {0}。 {APP_NAME} 還是會重新載入。",
  "Marked for removal": "標為待移除",
  "Marked for update": "標為待更新",
  "Marked for disabling": "標為待停用",
  "Change Extensions": "變更擴充功能",
  "To update, remove or disable the marked extensions, {APP_NAME} will need to reload. You'll be prompted to save unsaved changes.": "要更新、移除或停用標記的擴充功能，需要重新載入 {APP_NAME}。 會再提示您儲存所做的變更。",
  "Remove Extensions and Reload": "移除擴充功能並重新載入",
  "Change Extensions and Reload": "變更擴充功能並重新載入",
  "Update Extensions and Reload": "更新擴充功能並重新載入",
  "Disable Extensions and Reload": "停用擴充功能並重新載入",
  "Processing extension changes…": "正在變更擴充功能…",
  "Couldn't remove extension {0} because it wasn't installed.": "無法移除還沒安裝的擴充功能 {0}。",
  "No extensions installed yet.<br>Click on the Available tab above to get started.": "還沒安裝任何擴充功能。<br>請點一下上方的「可使用」頁籤開始。",
  "No extensions match your search.": "找不到符合您搜尋條件的擴充功能。",
  "NOTE: These extensions may come from different authors than {APP_NAME} itself. Extensions are not reviewed and have full local privileges. Be cautious when installing extensions from an unknown source.": "注意: 擴充功能可能是 {APP_NAME} 以外的作者提供，內容沒有經過檢閱，並且有完整的本地權限。由不明來源安裝時請小心警覺!",
  "Available": "可使用",
  "Themes": "佈景主題",
  "Updates": "更新",
  "No matches available.": "找不到符合的。",
  "All matches are collapsed. Expand the files listed at right to view matches.": "所有符合項目都被收合起來了。展開右側清單中的檔案檢視符合項目。",
  "There are no existing CSS rules that match your selection.<br> Click \"New Rule\" to create one.": "既有 CSS 中沒有符合您選取內容的規則。<br> 按一下「新增規則」 建立一組。",
  "There are no stylesheets in your project.<br>Create one to add CSS rules.": "您的專案中沒有 Stylesheet 樣式表檔案。<br>建立一個來新增 CSS 規則。",
  "largest": "最大",
  "pixels": "像素",
  "Debug": "除錯",
  "Errors": "錯誤",
  "Show Developer Tools": "顯示開發者工具",
  "Reload With Extensions": "重新載入並啟用擴充功能",
  "Reload Without Extensions": "重新載入並停用擴充功能",
  "New {APP_NAME} Window": "開新 {APP_NAME} 視窗",
  "Install Command Line Shortcut": "安裝命令列捷徑",
  "Switch Language": "切換語言",
  "Run Tests": "執行測試",
  "Show Performance Data": "顯示效能資料",
  "Open {APP_NAME} Source": "開啟 {APP_NAME} 原始碼",
  "{APP_NAME} Command Line Shortcut": "{APP_NAME} 命令列捷徑",
  "An error occurred while installing the command line shortcut. Please try <a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Command-Line-Arguments#troubleshooting'>these troubleshooting suggestions</a>.<br/><br/>Reason: {0}": "安裝命令列捷徑時發生錯誤。請嘗試<a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Command-Line-Arguments#troubleshooting'>這些疑難排解建議</a>。<br/><br/>原因: {0}",
  "Unable to remove existing <code>/usr/local/bin/brackets</code> symlink.": "無法移除現有的 <code>/usr/local/bin/brackets</code> 符號連結。",
  "Unable to create <code>/usr/local/bin</code> directory.": "無法建立 <code>/usr/local/bin</code> 目錄。",
  "Unable to create <code>/usr/local/bin/brackets</code> symlink.": "無法建立 <code>/usr/local/bin/brackets</code> 符號連結。",
  "Internal error.": "內部錯誤。",
  "Command line shortcut is not supported on this OS.": "在這個作業系統中無法使用命令列捷徑功能。",
  "Success! Now you can easily launch {APP_NAME} from the command line: <code>brackets myFile.txt</code> to open a file or <code>brackets myFolder</code> to switch projects. <br/><br/><a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Command-Line-Arguments'>Learn more</a> about using {APP_NAME} from the command line.": "成功! 現在開始您可以經由下列指令啟動 {APP_NAME}: <code>brackets myFile.txt</code> 開啟檔案，或 <code>brackets myFolder</code> 切換專案。<br/><br/><a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Command-Line-Arguments'>了解更多</a> {APP_NAME} 命令列的使用方法。",
  "Language:": "語言:",
  "Reload {APP_NAME}": "重新載入 {APP_NAME}",
  "System Default": "系統預設",
  "Health Report Preferences": "狀況報告喜好設定",
  "{APP_NAME} Health Report": "{APP_NAME} 狀況報告",
  "Share pseudonymous information on how I use {APP_NAME}": "匿名分享我如何使用 {APP_NAME} 的資訊",
  "In order to improve {APP_NAME}, we periodically send limited, <strong>pseudonymous</strong> statistics to core.ai about how you use {APP_NAME}. This information helps prioritize features, find bugs, and spot usability issues while guarding your privacy.<br><br>You can see your data or choose not to share data by selecting <strong>Help > Health Report</strong>.<br><br>": "為了讓 {APP_NAME} 更好，我們會定期將您使用 {APP_NAME} 的統計資料傳送給 Adobe，資料內容是有限且<strong>匿名</strong>的。這些資訊能幫忙區別出各項功能的重要程度、找出程式錯誤及突顯出可用性問題。<br><br>您可以在 <strong>說明 > 狀況報告</strong> 裡看到資料內容，或是設成不回報。<br><br><a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Health-Data'>更進一步了解 {APP_NAME} 狀況報告</a>",
  "<p>In order to improve {APP_NAME}, we periodically send limited, <strong>pseudonymous</strong> statistics to core.ai about how you use {APP_NAME}. This information helps prioritize features, find bugs, and spot usability issues. </p><p>Below is a preview of the data that will be sent in your next Health Report <em>if</em> it is enabled.</p>": "<p>為了讓 {APP_NAME} 更好，我們會定期將您使用 {APP_NAME} 的統計資料傳送給 Adobe，資料內容是有限且<strong>匿名</strong>的。這些資訊能幫忙區別出各項功能的重要程度、找出程式錯誤及突顯出可用性問題。<a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Health-Data'>更進一步了解 {APP_NAME} 狀況報告</a>以及如何在不洩露您隱私的情況下幫助 {APP_NAME} 開發社群。</p><p><strong>在您同意的前提下</strong>，下次會送出的「狀況報告」資料內容預覽如下。</p>",
  "Time": "時間",
  "Progression": "進度",
  "<kbd>↑</kbd><kbd>↓</kbd><kbd>←</kbd><kbd>→</kbd> Move selected point<br><kbd class='text'>Shift</kbd> Move by ten units<br><kbd class='text'>Tab</kbd> Switch points": "<kbd>↑</kbd><kbd>↓</kbd><kbd>←</kbd><kbd>→</kbd> 移動選取的控制點<br><kbd class='text'>Shift</kbd> 移動 10 個單位<br><kbd class='text'>Tab</kbd> 切換控制點",
  "<kbd>↑</kbd><kbd>↓</kbd> Increase or decrease steps<br><kbd>←</kbd><kbd>→</kbd> 'Start' or 'End'": "<kbd>↑</kbd><kbd>↓</kbd> 增加或減少 Step 數<br><kbd>←</kbd><kbd>→</kbd> 'Start' 或 'End'",
  "The old value <code>{0}</code> is not valid, so the displayed function was changed to <code>{1}</code>. The document will be updated with the first edit.": "原始值 <code>{0}</code> 無效，因此改以 <code>{1}</code> 函式顯示。 檔案在第一次編輯後將被更新。",
  "Current Color": "目前的色彩",
  "Original Color": "原來的色彩",
  "RGBa Format": "RGBa 格式",
  "Hex Format": "16 進位格式",
  "HSLa Format": "HSLa 格式",
  "{0} (Used {1} time)": "{0} (用了 {1} 次)",
  "{0} (Used {1} times)": "{0} (用了 {1} 次)",
  "Jump to Definition": "跳到定義位置",
  "Show Parameter Hint": "顯示參數提示",
  "<no parameters>": "<沒有參數>",
  "JavaScript File Inference Problem": "JavaScript 檔案推斷問題",
  "{APP_NAME} ran into trouble processing <span class='dialog-filename'>{0}</span>.<br><br>This file will no longer be processed for code hints, Jump to Definition or Quick Edit. To re-enable this file, open <code>.brackets.json</code> in your project and edit <code>jscodehints.detectedExclusions</code>.<br><br>This is likely a {APP_NAME} bug. If you can provide a copy of this file, please <a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/How-to-Report-an-Issue'>file a bug</a> with a link to the file named here.": "{APP_NAME} 處理 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 時發生問題。<br><br>這個檔案在「程式提示」、「跳到定義位置」或「快速編輯」時都不會再被處理。如果想要繼續處理這個檔案，請開啟專案中的 <code>.brackets.json</code> 檔編輯 <code>jscodehints.detectedExclusions</code> 屬性。<br><br>也有可能是 {APP_NAME} 本身的 Bug 引起的。如果可以，請您將這個檔案複製一份，並<a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/How-to-Report-an-Issue'>開一張問題單</a>連結過去。",
  "JSLint": "JSLint",
  "Quick View on Hover": "游標停留時快速檢視",
  "Recent Projects": "最近開啟的專案",
  "Read more": "更多資訊",
  "Collapse All": "全部收合",
  "Expand All": "全部展開",
  "Collapse Current": "收合目前區塊",
  "Expand Current": "展開目前區塊",
  "true to automatically close braces, brackets and parentheses": "true 代表自動插入右括號",
  "false to remove the \"Close Others Above\" from the Working Files context menu": "false 代表由「工作檔案」內容功能表中移除「關閉上列檔案」",
  "false to remove the \"Close Others Below\" from the Working Files context menu": "false 代表由「工作檔案」內容功能表中移除「關閉下列檔案」",
  "false to remove the \"Close Others\" from the Working Files context menu": "false 代表由「工作檔案」內容功能表中移除「關閉其他檔案」",
  "Sets the tag closing options": "設定結尾標籤自動插入選項",
  "An array of tags that should not be auto-closed": "不需要自動結尾的標籤陣列",
  "Close when > of opening tag is typed": "輸入啟始標籤的 > 時自動結尾",
  "Close when / of closing tag is typed": "輸入結尾標籤的 / 時自動完成結尾",
  "An array of tags that when opened has a blank line": "啟始時需要空一行的標籤陣列",
  "true to always generate collapsible section markers when indent level changes": "true 代表縮排階層變更時立即產生區塊收合標記",
  "true to enable code folding": "true 代表啟用程式區塊收合功能",
  "true to make Section-collapsing markers visible only when you move the mouse over the gutter": "true 代表只在滑鼠游標移動到邊欄時才顯示區塊收合標記",
  "Limits how many levels deep Collapse All applies": "「全部收合」時實際收合的階層上限",
  "Minimum lines before a collapsible section icon appears": "顯示區塊收合標記的最小行數",
  "true to remember collapsed sections if you close and reopen a file or project": "true 代表關閉再重開檔案或專案後還要記住收合狀態",
  "true to enable code folding on selected text in the editor": "true 代表在編輯器中啟用選取區塊收合功能",
  "Enable/disable HTML attribute hints": "啟用或停用 HTML 屬性提示",
  "Enable/disable CSS/LESS/SCSS property hints": "啟用或停用 CSS/LESS/SCSS 屬性提示",
  "Enable/disable JavaScript code hints": "啟用或停用 JavaScript 程式碼提示",
  "Enable/disable Preferences code hints": "啟用或停用「喜好設定」程式碼提示",
  "Enable/disable HTML entity hints": "啟用或停用 HTML 實體 (Entity) 提示",
  "Enable/disable SVG code hints": "啟用或停用 SVG 程式碼提示",
  "Enable/disable HTML tag hints": "啟用或停用 HTML 標籤提示",
  "Enable/disable URL hints in HTML & CSS/LESS/SCSS": "啟用或停用 HTML 與 CSS/LESS/SCSS 中的 URL 提示",
  "Enable/disable Drag & Drop functionality": "啟用或停用「拖放功能」",
  "Enable the Health Data Tracking": "啟用「狀況資料追蹤」",
  "Enables automatic highlighting of matching strings throughout the document": "啟用檔案中的其他符合字串突顯功能",
  "Highlight all strings that match the token the cursor is currently in (no selection needed)": "突顯游標所在字符的所有符合字串 (不用選取)",
  "Highlight only when selection is a complete token": "只在選到完整字符時才突顯其他符合字串",
  "true to insert the currently selected code hint on tab": "true 代表按 Tab 鍵也能插入選取的程式碼提示",
  "true to not automatically show JS code hints when . is typed": "true 代表輸入 . 時不要自動顯示 JS 程式碼提示",
  "An object with the default options for JSLint": "JSLint 預設選項值物件",
  "true to allow assignment expressions": "true 代表允許使用指派運算式",
  "true to allow bitwise operators": "true 代表允許使用位元運算子",
  "true if standard browser globals should be predefined": "true 代表標準瀏覽器全域變數應該事先定義",
  "true to allow Google Closure idioms": "true 代表允許使用 Google Closure 慣用語",
  "true to allow \"continue\" statement": "true 代表允許使用 \"continue\" 陳述式",
  "true if CouchDB globals should be predefined": "true 代表 CouchDB 全域變數應該事先定義",
  "true to allow debugger statements": "true 代表允許使用 debugger 陳述式",
  "true if browser globals useful in development should be predefined": "true 代表瀏覽器開發輔助全域應該事先定義",
  "true to allow == and !=": "true 代表允許使用 == 及 !=",
  "true if ES6 globals should be predefined": "true 代表 ES6 全域變數應該事先定義",
  "true to allow eval": "true 代表允許 eval",
  "true to allow unfiltered \"for ... in\"": "true 代表允許使用不過濾的 \"for in\"",
  "Set a specific tab width": "指定 Tab 寬度",
  "The maximum number of warnings reported": "警告回報上限",
  "The maximum number of characters in a line": "每一行字元數上限",
  "true to allow uncapitalized constructors": "true 代表允許建構式首字不用大寫",
  "true if Node.js globals should be predefined": "true 代表 Node.js 全域變數應該事先定義",
  "true to allow dangling underscore in identifiers": "true 代表允許在識別名稱中使用底線 (_) 開頭或結尾",
  "true to stop on first error": "true 代表停在第一筆錯誤",
  "true to allow ++ and --": "true 代表允許使用 ++ 及 --",
  "true to allow . and [^...]. in RegExp": "true 代表允許在 RegExp 中使用 . 及 [^...].",
  "true if Rhino globals should be predefined": "true 代表 Rhino 全域變數應該事先定義",
  "true to allow missing `use strict` pragma": "true 代表允許不用 `use strict` 指示詞 (Pragma)",
  "true if blocking ('...Sync') methods can be used.": "true 代表允許使用阻斷式 ('...Sync') 方法",
  "true to allow inefficient subscripting": "true 代表允許使用效率較差的方括號方式存取屬性值",
  "true to allow TODO comments": "true 代表允許使用 TODO 註解",
  "true to allow unused parameters": "true 代表允許出現沒有使用到的參數",
  "true to allow more than 1 vars in a function": "true 代表允許函式中出現兩個以上的 var",
  "true to ignore white-space rules": "true 代表要忽略空格規則",
  "Language specific settings": "語言相關設定",
  "Additional mappings from file extension to language name": "副檔與程式語言名稱的額外對應",
  "Additional mappings from file name to language name": "檔名與程式語言名稱的額外對應",
  "true to enable Code Inspection": "true 代表啟用「程式碼檢查」",
  "The time in milliseconds after which asynchronous linters time out": "非同步檢查程式的執行時間上限亳秒數",
  "Array of linters to run first": "優先執行的檢查程式陣列",
  "true to enable experimental Live Preview": "true 代表啟用實驗版「即時預覽」",
  "true to run providers specified in linting.prefer only": "true 代表只執行 linting.prefer 中指定的提供者",
  "Maximum code hints displayed at once": "同時顯示的程式碼提示數目上限",
  "Path specific settings": "路徑相關設定",
  "The URL of the proxy server used for extension installation": "用來安裝擴充功能的 Proxy 伺服器 URL",
  "true to enable scrolling beyond the end of the document": "true 代表允許捲動到檔案結尾之後",
  "false to disable all code hints": "false 代表停用所有的程式碼提示",
  "Keeps the blinking cursor visible when you have a text selection": "選取文字時還是要顯示閃動的游標",
  "true to show line numbers in a “gutter” to the left of the code": "true 代表在程式碼左方「邊欄」中顯示行號",
  "Automatically indent when creating a new block": "建立新區塊時自動縮排",
  "false to turn off soft tabs behavior": "false 代表停用軟體 Tab 功能",
  "true to sort the directories first in the project tree": "true 代表在專案樹中將目錄排在上面",
  "Number of spaces to use for space-based indentation": "以空格縮排時一階的空格數",
  "Port number that the built-in server should use for Live Preview": "供「即時預覽」內建伺服器使用的通訊埠號",
  "true to highlight background color of the line the cursor is on": "true 代表使用背景色突顯出游標所在行",
  "Number of spaces to display for tabs": "顯示一個 Tab 所需的空格數",
  "true to use tabs instead of spaces": "true 代表使用 Tab 取代空格",
  "true to generate uppercase hex colors in Inline Color Editor": "true 代表在「就地色彩編輯器」中產出 16 進位色彩值時使用大寫",
  "Wrap lines that exceed the viewport width": "超過檢視區寛度時自動換行",
  "A list of files that have been detected to cause Tern to run out of control": "偵測出會讓 Tern 失控的檔案清單",
  "The amount of time after which Tern will time out when trying to understand files": "Tern 檔案內容分析時間上限毫秒數",
  "true to show errors in status bar": "true 代表在狀態列顯示錯誤",
  "true to enable Quick View": "true 代表啟用「快速檢視」",
  "true to show image previews for URLs missing extensions": "true 代表對沒有副檔名的 URL 顯示圖片預覽",
  "Select a {APP_NAME} theme": "選用 {APP_NAME} 佈景主題",
  "true to allow custom scroll bars": "true 代表允許自訂捲軸",
  "true to collapse linting panel": "true 代表收合檢查面板",
  "Change font family": "變更字族 (Font Family)",
  "Change font size; e.g. 13px": "變更字體大小，例如: 13px",
  "true to enable node based search": "true 代表啟用節點搜尋",
  "true to enable instant search": "true 代表啟用立即搜尋",
  "Mac-only: \"subpixel-antialiased\" to enable sub-pixel antialiasing or \"antialiased\" for gray scale antialiasing": "只適用 Mac: \"subpixel-antialiased\" 代表啟用子像素鋸齒消除模式，或是設成 \"antialiased\" 使用灰階鋸齒消除模式。",
  "false to disable opening preferences file in split view": "false 代表不要使用分割窗格開啟喜好設定檔",
  "false to open user preferences file in left/top pane": "false 代表在左窗格或上窗格開啟使用者喜好設定檔",
  "/*\n * This is a read-only file with the preferences supported\n * by {APP_NAME}.\n * Use this file as a reference to modify your preferences\n * file \"brackets.json\" opened in the other pane.\n * For more information on how to use preferences inside\n * {APP_NAME}, refer to the web page at https://github.com/adobe/brackets/wiki/How-to-Use-Brackets#preferences\n */": "/*\n * 這是 {APP_NAME} 支援的喜好設定值，內容是唯讀的，請勿直接修改。\n * 供您參考並請修改開在另一個窗格的 \"brackets.json\" 個人喜好設定檔。\n * 如果想更了解 {APP_NAME} 喜好設定，請參考網頁 https://github.com/adobe/brackets/wiki/How-to-Use-Brackets#preferences\n */",
  "Default": "預設"
}